今次大選有無令連登仔學到d野

世界好邪惡 正能勝邪係極小機率會發生既事件
侵會嬴只係2016對面輕敵左 無出哂所有招數
左膠 共產黨 big tech 呢班人基本已經控制左全世界
最壞結局同最可能既結局 係香港淪為新疆集中營 香港人成為維吾爾人

所以跟住落黎 唔想死既就快d儲錢移民 想留底落黎既最好打定輸數同共產黨搏命
最好結局就係同中國攬炒 為左全人類出一分力
我地既後代會係香港遺民 佢地會重建香港 不過我地呢代係死硬

依家見到波台狗同左膠日日上黎時事台搵存在感 其實好好笑
希望佢地入集中營 老婆仔女比蝗蟲強姦果陣仲記得
well.... 至少拜登嬴左 我地有得串連登仔都係值得既
樓主只係講事實 唔想帶風向 覺得我係五毛pr既請上一頁

fat chat左未？

相信好多美國人都係
因為責怪Trump防疫不力
所以一時衝動、氣憤 ，
出來投對家 ，
總之就anyone but Trump ，
只係純粹想踢走侵侵
所以佢哋根本唔係支持拜登 ，
而且呢個人本身就冇乜個人魅力 。

而我亦都相信拜登上場後，
處理美國內政問題，
一定唔會比侵做得好，
分分鐘都冇本事咁快搞得掂武肺，
甚至防疫亦可能比侵侵做得更差，
之後好多美國人 ，
就會好後悔投咗個老人癡呆出嚟，
冇諗過呢個戀童癖 ，仲廢過侵，
所以拜登任內都未必做得穩，
加上本身美國仲有一定數量撐侵嘅人士，
所以佢任內一定遇到，
可能被侵更大嘅挑戰，

所以唯有寄望中共係咪四年內，
未必勢力擴展到
美國再無能力對抗嘅局面
四年共和黨鷹派， 如彭斯， 龐貝澳
出選嘅話，
好大機會贏到弱勢嘅拜登，
甚至乎可能拜登任期內都未必坐得穩!

做支那人
一齊勾結美國左膠
加速世界淪陷

我等香港人仆街中

So sad wanna cry but the fact is... how can we do

又唔駛出賣自己靈魂既 無我地都大把人幫手加速啦
呢度都有大把人幾落力打飛機加速師係好波既
總之一齊入集中營就預左架啦